朱媛手足請你入一入嚟

我只係想同你講聲多謝你呢幾日辛苦晒你啦你同所有勇武手足永遠都係我嘅偶像。

我知道呢幾日唔同地方都有關於你嘅討論，你睇完可能會覺得唔好受，但我希望你明白，其實我哋唔係針對你個人，只係不滿你背後嘅人嘅特權階級，同埋有啲手足為咗救人諗咗好多屎橋，但我哋無惡意，只係救人心切，絕對唔係想利用你當你condom

唔好因為走咗覺得自責，子彈係唔會因為你姓氏轉彎，更加莫講話班黑警差啲想出實彈你嘅付出同犠牲唔少得過其他手足，而且我相信你已經盡力做咗你可以做嘅事，所以真係唔需要自責。

最後我想講，一個人係無辦法選擇係邊個家庭出世，你企得出嚟，無論你係狗仔狗女定邊個邊個個孫，你都係我哋手足，我愛你哋

連豬一早有預兆

推

我都係咁話
知道自己有d背景而有良知的情況下選擇留低
RESPECT！感恩！

「朱媛」真身年逾30 消息：已涉暴動被捕
過去數日理大一役，在多名學生獲准撤離下，局勢稍歇。不過，前立法會主席曾鈺成、與港大法律系講師張達明，在理大現場尋找「朱媛」一事，卻意外掀起一場小插曲。「朱媛」的身份引發諸多揣測，有關她是前國務院總理朱鎔基孫女的傳聞更甚器塵上，曾鈺成予以否認。消息指，朱鎔基並無孫女，而是次的「朱媛」在香港出生，年逾30，事後亦涉「參與暴動」被捕，相關傳聞不攻而破

炒左車！唔好再搞真手足喇！

有錫建制報道聲稱，朱熔基有一仔一女，個仔朱雲來並無仔，是以「孫女」一事並非事實。朱熔基嘅女朱燕來曾喺中銀香港做嘢，佢有個女仔，所以朱熔基有一個外孫女，但外孫女唔姓朱，已經讀完書做三年，據稱其外孫女而家男朋友都未有，而且佢目前喺北京。

㩒錯

今生只嫁朱媛手足

包到冚
邊睇得出佢幾歲？

你唔比佢係黎聲援嘅大人？